人若變巴打走了

人若變終於成功令連仔ban佢
永遠懷念佢
Kelly真係鬧得佢好啱

希望人若變巴打move on到了

哭了。。。

喜極而泣

幾個都係咁樣走

信報：Trump有意承認台灣獨立

#115 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人若變貼ban圖 挽留唔到
其實有啲可惜
有時我都代入咗佢

雖然個衰仔成日話我
但我都好唔捨得佢
希望你見到我依個comment

吓？
尋日先見到佢

佢今朝係cctai貼ban圖 已經嗌咗挽留
連仔照ban

入來懷念連登祥林嫂

咁hardcore?

我真係尋日kpop台先見到佢
不過佢喜啦

連登嘅人若變
這夜有心事

唔好再侮辱首歌

人若變臭閪便煩人

好走

召喚小鳳姐

人若變琴日最後改咗名
叫聖母

Kelly：

賤到

個post擺明佢自己開

人若變走了

pish

終於唔洗見到Kelly